［世紀選擇題］有女朋友唔該入一入黎

我有兩個朋友今年都係23歲
一個12月bachelor畢業 ，女朋友大距兩年，大陸妹
一個已經讀完bachelor 依家讀緊一個certificate 準備4月讀完，女朋友細距一年，台灣妹
依排距地女朋友都話要讀完書就結婚
男方們雖然屋企有d家底
但係男方們都未有任何經濟能力
女方們都話一係讀完結婚一係分手

請問各位巴打點拆彈！

讀完書工都未搵到撚有錢結婚呀

結婚嘅錢都冇啦

到時又攤長雙手問老豆老母拎咩

女人永遠都唔會明

可唔可以問下點解要咁心急？

答佢:結你老母

就係！你話結左婚同沒結婚有咩分別！唔通生個仔出黎，又叫父母養。父母肯啊，你都無面啦

其實條女都25歲了，其實距係適婚年齡

到時分埋手，真係結你老母了

條女係鐘意佢係想一齊生活既話
唔會因為冇得結婚而分手
不過宜家啲女人大部分都on99

距地都拍左幾年拖，可能個女人覺得結婚可以保障自己？

段感情要靠結婚黎做擔保
你話呢

不如你問左你＂朋友＂佢覺得條女點，係咪一個你問心可以一齊行到落去嘅人。

幾多歲適婚年齡呢Ｄ真係太無謂。如果只係驚分手／蘇州過後無艇搭而求其結左先，到頭來幾年後先發覺大家要嘅野唔一樣，跟住離婚咪仲浪費大家時間金錢

仔識咁講有咩用，問題係條女覺得啊嘛

條女都係求奇搵人埋單咋嘛

大陸女仔25歲其實真係會開始急
25已經算遲遲地
啲親戚已經會開始催
所以話一係結婚一係分手都好正常
一陣過多兩三年分左手
到時27 28
都唔青春啦
女人過左25歲就只會一日比一日殘

不過台灣果個我就唔知佢催乜

我估依兩條女肯定分手後一年內結婚

分手唔好阻人結婚啦
有仔要趁嫩生

絲打咁你打算幾歲結婚

25個個適婚年齡啦
如果唔想結就放生人啦唔好哂佢青春啦
22個個仲有3年咁急做咩 叫佢等下先啦

距你老母 佢啊

唔識體諒人嘅女，飛柒咗佢啦！如果愛你嘅，就會明白同埋清楚而家唔係適合結婚嘅時機，佢哋似係為自己諗，而唔係為段感情而諗囉！台灣妹？大陸妹？衰啲講句，係咪想要香港張身分證？再拗福利咋

距你老母

男人咁早結婚實後悔，人越大女朋友越靚越後生

大陸妹想攞身分證？

有錢就越大女越後生，無錢返屋企打飛機，唔好意思，唔記得無屋企